幾時有撐消防救護大遊行？

有100人推，我就去申請不反對通知書！

721 831

push

推 仲有記者同社工

推下

推

係消防一定撐！

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

消防 比啲骨氣出黎啦

要做下功課，填定份表先。

行邊區好，各位巴打絲打畀的意見！

非常鄉下仔，唔查都唔知。
原來消防署總部大樓無尖沙咀康莊道1號。
咁行尖沙咀大家有無意見？

咁近紅墜，唔批都要申請左先。

已經有人搞左，有無Nono都好，大家必定要出席!

11月14日（四）：

#14Nov #中環 #打氣 #集會
🆕消防救護打氣大會
時間 : 19 : 30
地點 : 愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
公海channel :